Bitcoin根本只係一個騙局

仲衰過你用錢買遊戲點數，買遊戲點數都仲可以轉換成遊戲入面既內容

而Bitcoin根本又唔係貨幣，又唔係商品，只係由電腦程式運行而產生既野，話Bitcoin有上限更不可信，你見Bitcoin之後已經有一大堆類似既野出現就知，根本平空地就可以隨時出現、Bitcoin 2、Bitcoin 3、Bitcoin X，論供應根本就係無限

Bitcoin極其量只能話係一組電子數據，其價值本身係零

用得好可以打低現有既格局創造新局面出黎

就係唔係貨幣Dw d人先用，
如果係貨幣咪有跡可尋
仲點要黎做黑市既野？ 博俾人拉？

連最基本既貨幣基礎都無，點樣可以創造新局面？唔變牆紙都已經偷笑啦
例如你賣樓，買家用Bitcoin黎買你肯唔肯？

人既信任可以一夕間崩潰，化為灰燼，而世界上大把貨幣/商品，如美元黃金等，即使WW3都仲有價值

其實美金人民幣都係無貨幣基礙

我有條明朝嘅尚方寶劍，炒唔炒得起？

Bitcoin如果淨係靠做黑市野就執得啦

Bitcoin根本連短炒既價值都無

點會無？即使唔係金本位，都有成個實體經濟做基礎

由頭到尾都係得個信字
美國政府大可以聽日就出個新綠幣出黎Q起曬成個美金制度

你D point根本九唔搭八
世界上有咩貨幣係真正有價值
美金上面印住咩你又知唔知

In god we trust
早期美式資本主義就係用基督信仰掛勾美金 等人相信呢張紙既價值
反映住世界所有價值都係由「信」產生

你呢D叫打橫黎講
好地地美國政府點會同自己既貨幣作對？

好簡單我問大家，你打工老細出糧用Bitcoin你接唔接受先？唔接受既又係點解？

On9 美金唔信信你同火x森9up咩
人地有軍隊有體制 好似你班7頭共匪咩

Bitcoin 有賣襯手 音樂一停 就有人坐唔返落去

你都真係戇鳩，美元有價值唔係因為佢張紙上面印咩架，而係佢發行政府背後既經歷基礎
人民幣夠印左毛魔上去啦，唔通又係人民幣既基礎係文化大革命咩
in god we trust 唔好獻醜啦

你講左啦,只係因為你相信美國政府,由頭到尾都係一個信字
個個都信美金,咪美金上位

個個信BITCOIN,咪BITCOIN上位
同佢係唔係騙局無關

正如津巴布韋錢都冇人想要,但唔代表係一個騙局

你真係on撚9
你去同炒股D人講囉

早期呀 用你個腦睇下美帝史啦傻仔

一幅爛鬼畫都可以值成億

其實，佢既價值就係拎黎洗黑錢

你洗理佢係唔係垃圾

美元最早期先係對「金本位」做得最足既時代…

你可能睇過好多美帝史，但睇得多唔代表個人會醒左，有好多蠢人係讀死書，越讀越蠢，越stubborn

美元失效會有大堆人負責 所以你信唔會發生
bitcoin就黑市流通黑吃黑 都轉左玩 位元幣同荷蘭幣

就係講緊Bitcoin無一個令人信任既基礎，依家既價格支持唔係基於信任，而係炒作
同你用二十倍槓桿炒倫敦金差唔多

咁只係價格波幅姐
始終新野一定無咁快穩定

唔使講咁遠，香港就算有銀行執笠都會起碼保住五十萬存款。BITCOIN呢？崩潰嘅時候邊個提供保障？何來有信任？

「存保計劃保障你存放於在香港屬計劃成員的銀行 的合資格存款。倘你存放合資格存款的銀行倒閉， 你可獲最高達五十萬港元的補償。」

貨幣先係騙局
30年前一萬同宜家一萬 差幾遠? 印錢印到到變冥通

我相信美金背後嘅美國政府
咁你相信bitcoin背後嘅咩

bitcoin背後無野先係佢值錢既地方

建議你去英文版wiki研究下bitcoin 背後algorithm 再黎獻醜
如果你搵到方法可以搵到wallet owner，應該上到外國頭條

遲d你會後悔開呢個post架啦

貨幣刻心 誠信

我相信世界最後會成為no cash economy
政府先可以進一步控制經濟 可能透過負利率政策去令經濟增長（而家成效唔大）
不過最後嘅digital currency 會由政府控制 要做到呢步一定要先壓制好似bitcoin呢類digital currency

唔知邊度睇過一個講法
一個貨幣穩唔穩陣，同有冇價值
係睇個國家有幾多黃金
越多黃金越穩陣

係其他虛擬貨幣未出現之前，對btc都有一種幻想
但太多湧現之時變左冇一種不可替代性
要麼汰弱留強，要麼冚幣鏟

n年前金本位就係

唔熟唔明唔識

用唔用cash 係完全一個獨立問題，你可以用信用卡或八達通等電子交易系統，但全部呢D系統都係建基於通用貨幣，而唔係Bitcoin

我依家係講緊Bitcoin根本唔係貨幣，唔係商品，係完全無投資價值既一個泡沫

自己google下金本位

過多幾年你會後悔

依家已經有好多copy Bitcoin既野啦，根本大家買既只係一條電腦方程式，而又相信呢條電腦方程式係世界獨有

其實用下腦啦，世界咁大，求其一個香港屋村仔係屋企買set電腦就話可以mine d Bitcoin出黎，白手平空創黃金，點解咁白癡既野都有人信架！

立即去

無知真係可怕

你有好多Bitcoin？你怕你無咁長命見到幾年後既我好過啦

主要係bitcoin食左頭水,而且有毒犯果班撐住
基本上只要有網上非法交易=bitcoin有價值
只係多少問題

唔好真係以為zero cost就mine到出黎啦, 你唔明miner既作用姐

你知唔知blockchain係咩原理先，就算bitcoin收皮，blockchain 遲早都會好似互聯網咁普及。依家d人話bitcoin冇用就好似以前d人話唔洗互聯網都生活到一樣

16年開始月月買 大部份SAVE左係COLDWALLET

騙局我就覺得唔係 不過個價升得太快我就認同

香港樓都唔值咁貴
有人接手咪可以炒得起囉

supply demand

上年呢個時期個價就近佢實質價值啦

一間公司嘅市值背後代表乜？股價係乜？咪又係一班會計 valuer 經條公式計出黎 仲可以人手adjust
點解咁多人會買股票 係因為佢地相信佢買緊個間公司 係值個個價錢
背後咪又係會計師 valuer chok出黎嘅數

所有銀紙本身都係無價值
但係只要有地方合法認可就有佢既價值
聽說有國家認可左比特幣
利申:咩都唔識

真係估唔到，咁戇鳩既野，即使係連登都有咁多死忠，祝君好運啦

樓主啲論點同david webb篇文一樣既

可以教你點沽BTC

關美金印住咩咩事

大把野好沽啦，只係Bitcoin呢樣野我係唔會沾手

所以話條友戇鳩囉

唔信嘅
去CME short btc 囉
Short 撚到$0先講嘢啦

點解要袋錢入樓主袋？

咁我開過「人生根本只係一個騙局」

係咪又會有好多人教精我做人？

以為有乜高見

有咩貨幣本身係有價值

舉例又on9 咩bitcoin2 根本唔關事

其實佢依家玩到咁大,即使係一個騙局,都會繼續落去,咁的話仲算唔算係騙局?

雖然我認同bitcoin 係場騙局
不過樓主所謂既論點根本鳩唔搭柒
啲比喻又1999咁

騙局都要有主腦先成事
BTC邊個係主腦?
個個高位SELL完都係等低位入番 好少玩BTC既真係囉左錢以後唔玩
10,11年有成千粒萬粒果班一早百幾蚊放哂 宜家應該 緊

樓主你咪由佢哋瞓身囉 贏輸都唔關自己事

咁你點睇人地幾個月賺你大半世既人工

其實bitcoin 炒得起同樣係反映所有人對其他貨幣既價值有質疑，就算唔係bitcoin D 人照樣會用錢買金，或者其他commodidies. Bitcoin 咁岩食住個勢又升又可以保值又可以賺一筆， 咁緊係個個都入手啦。如果有其他野升幅快過bitcoin, 市場又會有新寵。所以短線投資好啦， 咪賭身家

有冇諗過世界上既貨幣大部分都唔係實體存在？
你銀行入面d錢都係數字黎
如果好多人一齊拎錢 唔洗話全部人
已經可以擠提
再睇下咩叫存款準備金

唔信bitcoin唔緊要
信「現有貨幣係最好」就真係戇鳩仔

美金本身只係一張紙
你信佢因為佢用到黎買野
唔好話未來, 宜家你都可以用btc黎買野

想想08年金融危機，再想下而家銀行制度出現咩問題，就知道btc有咩好

咁我相信有一d超級大莊
而呢d大莊隨時係好彩造出黎(早期挖), 唔同股票係理智既ibank做大莊

比特幣日本可買樓 一幢商廈將以547枚比特幣賣出

無花無假！真係有人用比特幣買樓

多名澳業主受比特幣支付45個換$500萬物業

唔要送比我囉 買唔到野呀嘛

上邊堆圖都有講
政府話印銀紙就印, 你手上既錢就貶值
不過有時呢d操作係刺激經濟既
美金有政府backup住未必係優點

除了在中國買法拉利比特幣還可以在杜拜買房子

都係果句
覺得bitcoin最後價值等於0既
唔該short爆佢
有錢賺唔係唔賺下話

笑死咩, 踩到垃圾咁都唔沽
想知仲有D咩有咁垃圾

個撚個都話係垃圾
然後個撚個都唔敢short

Bitcoin唔係法定貨幣 政府唔會支撐bitcoin
而家世界上所有法定貨幣都有央行控制住 個貨幣系統先唔會咁易冧 相反bitcoin又冇穩健貨幣體制一冧就玩撚完

我覺得bitcoin可以用嚟網上黑市交易所以先有佢嘅價值？

有呢個需求 所以先有價值

一句 你數唔數到人類自從有貨幣幾千年歷史 有邊一個政府法定貨幣可以生存到宜家？ 答案係零 只係得黃金 用到宜家 美元都只係得幾百年歷史 你相信美元 人民幣 會存在幾千年？ 歷史總係重覆 我唔知bitcoin 會唔會長存 但法定貨幣遲早變零

央行會用手段控制貨幣唔代表係好事
佢可以印銀紙你無得Say no

電子支付以至網銀都係將貨幣用數字形式比你電子交易
只不過單位無轉, 繼續係平時既hkd usd
點解將單位轉做btc就接受唔到?

鑄幣權還俾人民呢樣野你未諗過？

你覺得會唔會有一日因為央行控制供應呢樣野 而引發經濟危機呢？ 好似第三世界咁 越印越窮

咁XMR一早to the moon
唔係淨係黑市咁簡單既
但講既btc既transaction係速度同機制上都有天生缺乏
之後會被淘汰架喇如果crypto繼續發展落去既話

成個post都係一堆人認真地9up

一睇就知樓豬唔係讀經濟歷史 讀多d貨幣點黎先啦 金本位冇左咪又係得個信字 點解金有價 咪又係個信字 信佢limited supply 有價等等功能 多d google啦
bitcoin123笑左 人地fork出黎 睇下咩黎先啦

如果第日中共(或者其他國家 見BTC咁多人用
跟手自己整個差唔多GA出黎
到時隻BTC夠唔夠有國家支持GA鬥?

咁你覺得點解一種貨幣點解會有價值？
等緊你嘅高見

bitcon係犯罪神器。

安全洗黑錢、非法交易連著草走人都特別安全，只要張d id轉哂做小説，詩集入面魚目混珠之後再解返個 id就安全走佬，貪官必備

btc一個賣點就係唔受政府控制，唔需要任何政府授予佢價值 如果係政府搞出嚟嘅，淨係呢點都輸鳩哂啦

如果你撈偏，咁就好有價值，撈正行，垃圾不如

純粹嘥電，啱哂啲產能過剩既地方

我讀經濟果時你分分鐘未出世

你學下咩叫blockchain先講啦

Fork出黎 想set limit就幾多
但bitcoin123都唔係bitcoin
Circulation幾多一check就知